半山同山頂搞有無得諗

如題